阿曼蘇丹駕崩竟然無人講？

一生旨力推動現代化算係明君
RIP

抗爭已經講緊一星期一次大型活動, 香港人如果繼續用藉口唔出可以跪到2047！

？

又抗爭又肺炎又台灣又伊朗又莊思明

邊個得閒理呢單

咪係

真心唔識邊位

絕對王權

皇權係中東國家最適合嘅政制

早兩日先google佢，咁快就死

你快啲google下習近平同林鄭

美帝加油

千祈唔好
要國破家亡一撚定要啲昏君讒臣長命百歲

連立憲都冇

Qaboos無子女無兄弟 果邊應該又有排亂

吓
佢好後生登基都唔生？

同時出任首相,最高司令,防長,財長,外長

欽點左表弟繼位 但表弟都好老下 成67歲
可能係睇中左表弟啲仔有能力 等表弟死左由仔黎做